網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (10) 夠做埋黎

JFFT 主Channel
JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
雞翼: 唔知算唔算 下個post再諗PO唔PO

以下內容感謝:
老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬
Monk 爺
夜露死苦
白卡教練

提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

宣傳易
JFFT第一條收錢廣告 大家一人睇10次 同要用片入面條link down game

Jfflive精華大整合:
世一之名

JFFT偵探社開業 (床米智囊團)

JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇
搓袋土影

出賣家當

突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬

四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫

撞破匡B去女僕cafe後嚎哭

賭波輸身家(上)

賭波輸身家(下)x工作室捉迷床

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康

撞破打丁事件

打牌被出賣

雞翼篇
觀衆獻唱JFFT音樂擂台開台曲 (嘉彥爸爸)

1:03:22

失戀擂台

與妻子日常對話

五皇出處

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

留名

翼b

標題居然係夠做埋黎，仲以為係j fufu 添

原來講緊佢自己個post

Ge做咩唔開心

一定G持雞翼哥架喇

Lm

香港早晨molamola

早兩日4大天王果晚都無咩野架好似？

但煩膠係真

正式宣佈以後叫藍奕邦做黃奕邦

咩事??

咁藍翼幫呢

藍到仆街

佢好似有係直播講過自己母胎單身
但佢以前條仔咀佢張相已經傳到成個連登都知

仲喺母胎嘅時候就單身，點會咁都講得出，拍過拖又唔係d咩大事
不過雞翼鍾意就得

大把ig女話自己a0啦唔係點扮純

真係好撚煩,講幾多次呢到係jfft,要傾牙鹿你地開個post傾,上次同GE抽一番就話拎出嚟講,今次佢自己野,關jfft咩事

Ge係o

神秘嘉賓x3
會唔會係d77m

ctlam again?

D牙係jfft會員 有係jfft片出現過 咁都唔講得？

唔通請哂成隊band

米仔

小癲
純粹係好奇床哥個頭

風紀Hi

Deer就唔講得 咩釘姐/CT/木哥/奴哥⋯就講得

點入多100個呀

懷疑老床剪左all black

想問點手動續會而又show到出嚟

續會有機會

水魚翼

點show出嚟

話咁快40

50就好大機 以家都40

痂撚線本身已經全綠咁滯

痴

分分鐘唔止100個

你太睇少世一channel
極度懷疑係全港最多會然channel

唔係真係轟頭吖嘛

根本就停唔撚到

床哥dreadlock

一日bump多1700月入

30分鐘100個 CLS

一首歌時間bunp到幾多個會員大癲

ok當我冇講過

Binc

秒左

200新會然米米會洗頭啊

0尊良上校

JFFT真係好撚癲

又多4個表情用

加入JFFT永遠唔會遲

Diu join 唔撚到

點解可以突然多左咁多人join會員

絕密新造型流出！

成個live就係睇佢地讀名

條撚準備

有冇Link

開咗會員台未
見唔到有

多一個咋

開咗了

真係轟頭

痴線佬 想知翼媽點睇

反而想知啲牙點睇講一句轟即刻同你染

join 唔到會員 google俾$出error 有冇巴打有同樣問題

好撚型

真係幾似林鄭 呢個look有啲難習慣

Cls床哥唔戴眼鏡都firm

真係副眼鏡累事 換左眼鏡/唔戴 已經完全唔同哂

ge個閪笑聲

笑到透唔到氣

痴撚線

唔建議再quota

屌 真係冇撚腦
講左咪流出

即刻含左
今次會唔會又話just for fun 唔緊要

會話人風紀

今次佢地已經講到明唔好流出住都係有on9仔

可唔可以尊重下呀師兄

你係唔係風紀黎？
呢個台教人尊重？
會唔會太好笑。
曲

差撚到 一收台就見到d咁既野

一定屌臭

我屌啊、岩岩條會員片中版權？！？
仆街諗住晏少少睇姐都係

咪撚講DC風紀呢d bullshit野啦, 而家係連台主叫唔好流出你地都照流, 唔抵屌?

好野緊係分享啦

反正上面位師兄都po左，唔爭在啦，非會員有福了

你咁樣同劇透撚有咩分別

講真，你估雞翼佢地冇預過你地會流出咩，有人show晒會員台d內容出黎係佢自己柒咋嘛

咁都劇透 你冇睇前兩日直播都冇計

都唔知嘈乜撚
講真入得黎呢個POST既9成9都係會員架啦
都講明係網絡孤島 唔通真係有人咁得閒 唔係會員入黎睇下JFFT咩料之後睇哂D留言咩

學bed gor自己講佢地咁做 都係想做啲會員優勢出黎，
流出左真係佢地損失咩...係會員自己損失炸.....

唔係4大天王咩

懷疑師兄你真係以為阿輝係床哥

好似係總之都係個日既直播

Deer又係公海比人屌

GE都話自此我就不喜歡聽人說，別人叫我做的我偏不做，就算是我原本的想法，被你說了出來我都不想做。

都係跟GE學嘢啫

想同大家討論一樣野（懷疑引戰）：由唔知第幾個JFFT fans post開始fans罵戰就冇停過，連登dc隔空互屌又試過、連登post入面圍內屌又試過、直接喺live chatroom屌都試過（米比3），仲要每次罵戰嘅原因都可以唔同，少勁。

我就唔係話咩罵戰唔好嗰d，我只係覺得好有趣，因為我未見過其他youtuber嘅fans有d咁嘅情況，佢地罵戰通常都係haters vs fans。

係咪因為有公海群所以先至會咁？定係大家都中撚晒邪教JFFT嘅毒？

懷疑有牙永派來嘅臥底搞事
想搞到我哋英雄內戰

會員多 -> 會員質素參差(DC、連登兩邊都有) -> 罵戰

有冇人知deer咩事

扭計

我都唔知佢哋做乜，兩邊都係

你咁樣同黑警話著得黑衫黑褲岀街既都一定係暴徒直接拉得有咩分別？

班風紀唔係咁諗嫁 覺得自己果幾十蚊會員費好撚重皮 要睇D人地睇唔到既野先圍到皮

又拎黑警做例子 ...

琴晚最後米爺有無洗頭?
條片睇唔返

Hi Say A

會員條片咪有

星期六都有新片出
Don’t know嘈 what

我只係引用翻佢既logic

今晚冇live?

無 翼b要休息

個頭太痛

JFF雞頭痛

雞翼又有機會走去安慰下D牙
究竟D牙一年要柒幾多次

Ig扭計？

冇啦 嚟嚟去去咪又係話佢賣相嗰d
講真 佢d錢點洗又真係唔到人管嘅

佢屌人傻閪係關賣相事咩 似係公關災難多喎
利申 非盲反

戰場喺邊？

佢自己係twitch直播表演屌人

哦
我仲以為喺jfft group到屌人

床哥電完頭戴翻舊眼鏡個下堅似淋奠

不過用返新眼鏡就firm晒

笑撚到

新片好撚正

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
米爺: giant_rice2m

期待比叔都開

床哥個頭小型喎 好過之前個油頭

良少最柒

但加埋個樣就重未睇得慣望望吓就會諗到林鄭

戴舊嗰副眼鏡真係好似

發覺近排好多fd都講‘不如’ jfft真係紅了

無野啦 搵到啦

以前個樣

佢幾歲

其實整容方面我覺得吹大左 唔似有整
但佢性格真係 佢屌人係咁話傻閪真係柒撚到震

根本係俾人講中左怒羞成怒

23?

係23
其實佢呢挺人彈得起真係時勢造英雄
依家佢好似成為左razer tipstream唯一一個香港直播主?

不想傷ge心

Ge都試過都未定啦

條仔邊位咁撚柒

以前拍過拖有咩問題
連登邏輯 唔係處就係雞？

想問下五王其實幾歲

唔知wo 剩係知GE 30

40 米仔50有三高

好正個gif

想要有聲版

拍拖係冇問題，認咪得囉，成日話自己未拍過，咩母胎單身，圖都幾張啦
Btw打車輪可能未必一齊，依個年代扑埋都唔一定係情侶啦

咁我信GE都唔會沉到連鹿話自己A0都信嘅

講真 沉得鹿嘅都係因為樣架啦 唔同因為佢內涵咩

唔知俾人中出過幾多次

因住班風紀又衝入黎話唔比講點點點
好似前嗰幾版咁啊

無睇開佢直播
但我係其他屌deer既post都淨係見到d人cap左佢係ig鳩噏話男友失蹤左廿幾年就話佢話自己母胎單身其實有無片睇佢講自己A0
我諗deer自己唔會唔知佢同前男友d舊相一早傳到周圍都係掛

佢23歲 佢話自己男友失蹤廿幾年咁同講自己冇拍過拖有咩分別...

9up吹下水姐、咁樣都拎黎講？
床哥話A380係咪又A380啊

咁都有得撐 核唔核突左d
jfft post咁多風紀 唔鍾意咪唔講D牙囉
出返公海大把地方講

已經有風紀衝左出黎

你都on鳩 床哥有咁大個釘姐係度話A380=搞笑姐

Deer 係直播扮A0 咁有無提過自己以前條仔呀

你呢下又肉酸左d
人地又冇話唔俾你講
100%認同先叫正常討論咩 反對就話人風記

講真唔係智力有問題都唔會信佢會係a0啦下話
床哥7月有愛妻日記條片出之前咪一樣係咁講
重點係直播9up但成班人當真，笑能左
利申對deer無咩好感、我覺得可以話佢但唔會係呢個pt囉

d人話佢整容呃毒撚錢都係9up吹下水姐
Don’t know佢嬲what

翼b都話自己a0

五皇唔係咁用架師兄
五皇係拍笑屎達丁+JFFT

宜家變到好似係講床良米翼比咁樣

好多人唔知
以前叫開四子/五子/六子

屌床哥story又著返件閪衫

勿對號入座 thx

慳返啖氣 鑊鑊係呢個post講D牙都有人衝出黎柒

我地包容佢地鳩up係因為我地係jfft fans姐
我又唔係D牙d毒撚騎士團 點解要包容埋佢

慕容講緊屎家軍
講埋deer

痴媽筋 JFFT個個po都有罵戰
屌 個個都戰神上身

如果jfft加入屎家軍會點

Errrrrrrrrrr...

以佢地既性格屌7笑屎就會

得觀眾係a0

Lee一刻都唔敢相信有呢件事啦講真

五王唔係指佢5個人...

btw 床哥末代AL, 過埋下星期日應為27歲, GE差唔多, 應為around 27-28
比叔唔confirm, 米爺良少第一屆DSE, 今年26歲

床哥dse

今晚有無老直

想起都興奮

其實想知Deer係屎家軍嘅話
Saya個班又係屎家軍
咁Deer同佢哋都應該frd底啦
咁deer會幫孤島定屎家軍

床哥好似CE retake DSE

新觀眾？
咪出現過呢個情況

都幾新，近排先追
想知清楚

床哥牙永暨點錯相雞翼事件
Say a 大白 牙永咪屎軍
好似牙鹿有同ge講過幾句 冷卻事件

咁GE都係已經半隻腳入咗屎家軍

GE今日係咪癡撚咗線

係 我都係見而家佢地用法進化左做新五王

我驚GE會比鹿影響到 上次因為鹿 顏教都照屌

GE 31了

屎家軍係利益輸送 唔好睇到咁FD...

屌你啦GE 我等抽脂等左成個禮拜你都唔做比我

米爺直頭50歲

顏教23

ge唔好沉船好無

好心痛ge 被人呃

原來之前助炒既都係用心良苦

沉撚夠未

慕容話咩deer笑到仆街
夾硬黎到

我覺得屌佢未必係因為deer，我諗個陣顏教就算係逼佢做其他野GE都係會發火

牙永事年前已經有直播一齊打機啦

不過泥馬沉deer係真 之前出咗段片去deer event 不過del咗 仲要sigma嗰期

心水清都感受到最近ge受鹿影響得好深啦
近排佢個頭...冇記錯佢上星期個live四大天王篇先染左個淺金頭
之後耕田將床佢又一齊再染左個轟頭

段片唯一敗筆就係講話咩deer=鹿兒嗰part
如果佢搵返泥馬del片個證據黎prove 成件事會好睇好多

得罪講句 D牙擺明就係見到jfft依家少有名氣 就想痴埋黎提升下人氣 講真啊 呢d女大把毒撚比錢佢洗 根本就唔會咁早上岸 GE到頭來都係其中一隻兵黎

呢個根本就係大家都知但係唔肯承認事實

因住又比風紀屌

真心唔想jfft同fufu deer嗰班搞咁多嘢 都幾肯定唔慌好人

連登真係仇女仇到癲
人地個台請咩嘉賓鍾意咩人都管
Jfft搞個just for fun台，就日日嘈嚟嘈去
遲早關台

關仇女咩事

由佢啦 人地講緊屎家軍班人
唔通屎家軍入面全女班咩
jfft少紅之後真係多左好多呢d柒頭皮
懶係眾人皆醉我獨醒咁

咪係 明明屎家軍有男有女 依家講緊嘅係唔好群屎家軍 咁都可以spin去仇女

淺金係漂左未染咋喎

其實老實講 新jfft嘅fans普遍係咪都係撐屎家反sigma大j慕容依度又好discord又好 如果我無記錯好似有一兩個屎家嘅人都喺discord

睇個utube都分黨分派，利申淨睇jfft無睇呢班7頭

出面講緊床雞 出席過cga活動

大家根本唔洗擔心jfft根本唔會比人收皮，因為佢哋根本唔係靠youtube搵食，拍片just for fun，就算成個連登狂屌jfft只要我地繼續支持其實冇任何影響

其實明眼人都知 一個月入接近10萬 又有名氣 既女人
會唔會理一個同自己lv 差咁多既男人
有時見JFFT 一個咁fun既台 比條臭閪搞到烏煙瘴氣 都覺得幾悲哀

香港youtube界真係好煩
jfft 唔合作係好事黎

同意控制輿論一part，最多話屎家軍控制YouTuber之間是非嘅輿論，政治上控制遠遠唔到同埋根本冇能力做到。到時又要講返接中資job是否偽黃嘅問題，正如100毛同熊仔頭叫唔叫偽黃？人哋肯洗錢落佢度，唔需要用政見刷鞋有job接咪得。屎軍最有問題主要係屎同細B，但再落幾層嘅衰啲講搵job啫，冇為job講藍嘢咪夠。香港做創作慘過食屎

噉大J同伍公子都有出過啦，呢兩個都唔可能質疑黃藍或者係屎家軍。

ching 未染過頭？

條友一張圖0描述
除左引戰唔知講咩好，以佢哋嘅思想，應該講到Alma 都做過今鋪搞電了，再屈埋Alma ，之後屈到ViuTV 都係屎家軍事

我見都冇乜人理條傻鳩

佢論證政府有份資助係有證據，但2015嘅事用今日角度去批判未免太結果論。當年又埋怨香港冇創意，搵到政府水到今日又話係藍底。噉港隊運動員嗰啲含哂啦，政府支持新產業係本份嚟。CGA充其量只係一個YouTube大台，要埋堆先有job接但遠遠做唔到要藍先有job接嘅地步。唔通成世乞食噉搞創作先叫清泉咩，伍公子都有諷刺過呢種睇法。

btw，不建議再煲大同善用不推文回覆，呢個時候有更值得關注嘅事，要傾就不推文圍爐算。

屌我好似get錯係講緊慕容自膠先

應該係講緊有條友淨係post張床翼cga活動poster出嚟

想笑呀已經

冇染過 自左

講真埋堆問題唔係好大
但係埋班柒頭堆就不了

拉jfft講呢點係on9
但我覺得舊屎叫壇野已經唔係黃藍呢d政見問題
而係一種道德/社會問題
屎家軍d二三線 說穿了就係唔會點有主見
好似上次大J同今次單野咁
上面一聲令下佢地就會夾埋出片去排除異己
試問呢個仲係黃藍嘅問題咩？
佢地做得一次就會有第二三次
呢個係youtube圈風氣問題 當然慕容借黃藍黎講係有d嘩眾取寵

當花生咁睇
因為睇嘅第一刻已經有偏見架喇 對涉事者
而有人list d youtube channel
好多都唔關屎家軍事
Jump去壟斷呢個結論
你話講game嘅範圍 可以話屎家軍係有marketing 人脈優勢 而慕容最後拉埋Bob 叔 佢就唔係電競type youtube 亦唔受屎家軍影響架喎

但真理係，jfft秉持不妥協 不埋堆 唔好搞咁多野 就保平安

五皇係指GE

合作下係要嘅唔可能全部自己做，但唔好壟斷利益就得。

都覺得佢夾硬拉政治

我覺得壟斷嗰part佢比唔夠證據姐
但幾乎已經係事實黎
上次成十個二三線出片聲討大J
今次又瞬間夾埋一齊spin去撐auman度
呢種有系統同集團式運作演變成壟斷真係遲早嘅事
大J係因為多人識所以佢地做唔死佢
今次慕容係因為拉上黃藍講所以吹佢唔脹
但如果係其他細粒d嘅 一早就比佢地收左皮
但願jfft永遠唔好成為屎家軍嘅敵人 永遠孤島就最好

原來 芷鹿同ge係情敵

你要睇埋點解屎家軍會一齊出聲先得
上次有唔少本身都係機主黎，今次矛頭直指埋佢地
你要佢地唔出聲係咪on9

依班人與其話係集團式營運，其實係更似一班童黨咁

上次同今次慕容用連坐式咁話哂所有有關係嘅人都有問題，甚至標籤偽黃同藍你點要求人地唔反駁

唔怪得知成日屌臭佢

老實
芷鹿個朵臭咗
希望收皮

咁上次佢地圍攻細包同pdq48裡面某幾條女再之後夾埋泥馬夾sigma又係所有有份發聲嘅人都係矛頭指向咩...
你可以話最上線d人係既得利益者所以一定要衝出黎幫
但下線有d唔關事為左上位 出一兩句聲博下好感 真係好常見...

而家唔係孤島
孤島已變成injoke

乜嘢新舊fans 好un耳
講到老觀眾高人一等咁做乜勁

其實圍攻細包同pdq48個單，真係有幾多屎家軍有出聲先
除咗係屎萊姆同rosema佢地fd底出聲之外，其他係個個post條list嘅「屎家軍」都冇咩講依單野

更何況條list唔少都係連坐咁格硬擺埋上去

所以我先話似童黨多過集團式經營，咪似舊時童黨咁，圍內熟嘅咪開開心心，格離唔順眼咪搵fd幫手還拖囉

依種風氣係唔好嫁啦，但屈得上又咩集團式，又全部見利忘義，偽黃，都幾over

平心而論
慕容d論據唔夠充分
CGA係深藍
Small b 屎替佢地打工

出邊話jfft係藍真係忍唔住笑
唔講其他 我地南區鄧不利多係前線放魔法已經證明佢係咩色啦

班撚樣好鍾意話自己一開始就睇本身都十個人依家幾千人睇live又盛好撚威

又關仇女咩事？有冇見人屌佢哋請alma上嚟？

世紀鹹台就真

我個人而言
只係接受到 屎家軍當中嘅牙永 大白 say a
上去jfft做和頭酒 當面對質

其實冇咩好擔心
Jfft開始多人睇嘅原因本來就唔係靠埋堆
而係佢地本身既直播做得出色先吸引到咁多人睇
同埋以4子既性格就算出面咩言論都唔會改變到佢地既諗法同態度
Jfft黎緊亦都繼續會係一個出色既孤島

同意

比人招e點就唔怕ge
但言論上而家可能難小小
言論上live聽得到床同雞翼係某類話題上已經開始就住就住避得就避，係除左閪口米突然一兩句出黎

閪口米米：「我覺得好虛偽呀」

米爺就係咁出色

見到佢story就知佢沉得幾勁

Wallpaper

呢條真係正垃圾黎
帶風向撚黎, 開頭睇下幾得意, 物化女性個單後

都唔擔心4子佢地會痴舊屎到

得罪講句, 佢都寧願番正職, 得閒拍下片鳩下又一DAY
JUST FOR FUN

米爺最憎開LIVE, 成撚日話捱
米爺真係FIRM到傻

最鍾意睇米米屌臭觀眾

牙永都係屎家軍？ 大白又係who 冇留意開

唉...現實係殘酷的...希望GE可以抽離到，有個過程就算，始終，愛過

係某D人成日提起好似好威咁姐
又唔好一碌竹打一船人

真

雖然呢期好多花生
但說好的翼b改造片呢

每次都笑死我

同問
又話今日出

幾時先播到玩富士急？

約埋出去行街shopping都叫唔理佢

GE改造篇呢

床哥好明顯認真緊 chatroom班傻鳩仲喺度藍藍藍

仲要成班都係會然

仲要話咩唔建議講
都唔知有咩唔講得

床哥回應得幾firm

真係
呢個關乎到成個channel 被人屈藍
唔通仲inside joke 圍爐哈哈笑咩

節目效果係咩料

床哥今晚好撚firm

真係幾firm

鍾意一個人無錯

其實真真係關人撚事 咁大個人唔識諗咩

幾好幾好，有性格我鍾意

有d野唔講清楚 好難繼續行落去

有性格，自由意志就係jfft既特色！

其實係 只不過鄧佢哋俾人拖累唔抵姐
咁多人覺得ge 似俾人撚緊多啲 希望佢三思

睇幾左JFFT幾個月
唔明點解好似仲係好少人識咁
同時都唔明JFFT點解咁吸引
但成日都好想睇台 日日mon台 上晒癮咁
點都好啦JFFT世一

deer襯唔上ge呢啲好男人

我會覺得佢開心時觀眾見到佢開心咪得我真心唔覺ge同佢地幾個會咩都唔知/感受唔到
現實大把人都係明知有伏都會踩㗎啦 何況伏唔伏都係只有當事人先有資格判斷

風向真係轉得好快 前排先有人話GE唔係得米就切

都啱既
而家個個都係憑慕容條片評價deer 同fufu
啲人既心態就好似自己個朋友同條聲譽唔好既女一齊而講兩句
不過佢地最終點樣我地班觀眾都干涉唔到

屌你床哥真係白卡攝石嚟

其實有d人唔鍾意deer都係因為太愛ge

連登仔心智未成熟 完

普通女仔咁互動就實係得米

但個女仔係deer...

有冇人覺得"屎家軍"呢個名好撚好笑
你話大J=J家軍，笑波子=笑家軍都正路
屎家軍真係好好笑 次次一講出黎已經想笑

所以改名真係好緊要

我想像唔到自己俾d fd叫我做呀屎

好撚精辟呀受我一拜
成日講埋D咩風向風向 佢有新資訊轉呔唔撚得架咩
由細到大你嘅價值觀會完全一樣?

忠言逆耳
我知有D人價值觀係覺得佢鍾意就放佢去唔勸佢咁先係正確
但如果咁做 你有冇信心佢受完傷佢可以翻到身先

利申 忠言逆耳派

我都唔撚鍾意deer 同fufu 係慕容條片之前已經睇唔順眼
不過咁多觀眾都提過 佢聽唔聽就唔知了

扮瞓嘅人叫唔醒

今晚啲CALL IN有少少kick

藍衫肥仔

JFFT床哥(陳鈺麟aka菅田將暉)：香港著名Youtube組合JFFT（YouTube 五皇)成員。其代表作有笑談講粗口及毒拎做男朋友一流。曾就任網絡指揮部主任，指派臥底進行艱鉅任務，最終失敗收場

其實臥底任務係咩事

冇記錯好似係床哥派臥底阿明
去接觸前床哥雙胞胎 牙_ 去上位 加牙_LOL
最終目的係令到床哥同牙_打到一場L
btw 你當係搞笑就得

條臭雞擺明利用緊毒撚

臭雞喺呢度禁言嚟

臭雞喺呢度禁*語嚟

算啦 作為觀眾我希望佢可以夠堅定 唔好受任何人影響
大家拍過拖都明 有時墜入愛河嗰陣個人做左好多傻事完全係唔奇

右邊邊位

唉 難聽都要講架啦 Ge死都要鐘個頭落去 為左牙鹿去染個二千幾蚊既乜春轟頭 染完頭又痛 都唔知之前去日本尋鹿記咩床米智囊團係幫Ge定害佢 及早回岸吧啦 到時錢呀時間用左最終得到桔

節目效果

牙6

GE以前個look都唔係咁
好似為左deer改變左好多
又金毛又著到勁mk

一個願打一個願捱，ＧＥ鍾意咪得

咪係 未知結果就放棄定先先係最on9嘅事
冇人想ge俾人呃 但做錯而後悔係好過乜都唔做嘅後悔

搞清楚，GE係行偶像路線嘅MK之帝王
唔好用幾個月嚟judge佢三十年嚟嘅路線

醒啦李嘉彥 雞黎架咋

有冇兄弟可以比條JFFT DC LINK我

有錢有名氣分分鐘即除

錫下面豬登講到好似幫人含撚口爆咁

仲要係差唔多四年前既事

唔講呢樣 就下面呢單 你地覺得呢條62人格有冇問題
果日call in條友屌得佢岩

好似幾頁後已經有條twich直播link係deer直播手織

有幾多條係佢織？ 淘寶買分唔分到？
個人差在未賣底褲姐

你樓下已經有一個
直播織曬咁多條根本就唔可行

睇返仲要係佢朝早直播完織繩,下午就有人開呢個POST屌佢
其實都幾撚恐怖,好似比人有心追擊佢咁

開個台織幾條做下樣就當真 咁易呃俾我都做啦
CCTVB d新聞都真啦

全盛時期嘅GE

織個手繩賣竟然拎黎同賣底褲比
師兄你無野下話？

下次叫啲牙錫下我面豬登先

點解唔可以比？
淘寶手繩當自己織同淘寶底褲當自己二手賣有咩分別
都係暴利
個差別係佢仲要面姐

Btw 母胎單身信唔信先 信咪冇問題 唔好話呢樣係講笑
一個人咁冇誠信 叫我信佢冇咩說服力

繼續護主啦 不服來辯

Ching 你咪搞笑啦得罪講句我覺得佢之前IU頭柒過轟頭好多

中意一個女仔 就會包容佢一切
如果你係GE 迷戀一個女仔多年
點會理人地講乜
調轉嗰個係你 你都未必即割啦

連登仔好容易俾人帶風向
早排個個話好sweet又嘉靖媽媽
又話對fufu 改觀 乜乜柒柒
依家只係出左1條片 轉個撚頭個個即刻屌臭

醒下啦 你估GE真係傻到冇諗過你地講既野咩
佢成30歲人，諗既人比你地多啦

淨係諗到啲牙bb個嘴有細b啲面油味

發覺呢個POST好多觀眾都想介入人私生活
人地收左台之後做咩其實關你咩事
見到D人好似同佢地好熟咁就忍唔住笑

講講下手繩又拉其他野講
錯一樣野=其他所有野都係錯
直播織埋你睇 又話人唔係織曬
細心睇淘寶張圖d紅花公整好多同數目都唔同啦
真係欲加之罪 仼你講

點解啲人咁中意將所有野極端化？
錫下面珠燈就當人地做雞同人含埋扑埋
呃人a0就可以假設佢講嘅所有野都假
好心啦

點解你比人呃都可以當無所謂
我個心依加好痛
仲要錫隻臭豬面珠燈

真係希望大家真係唔好畀d花生片帶晒風向，其實呢d片同以前睇開嗰d娛樂雜誌有咩分別？唔係話內容全部假，不過有水份就一定係。

求其整個關係圖出黎就當真，咁若果佢地擺埋JFFT落去你地係咪又信埋？

有曬相嘴曬面珠燈。。。
細b到底有咩吸引力

點樣拉其他野黎講 護主都自量一下先啦
我一路都judge緊佢誠信既問題
淘寶貨你叫佢點改都得啦 幾十蚊賣到2百幾錢條都唔係暴利？
你一個點都駁唔撚到就收柒皮啦

只係見到你0證據話人淘寶
柒左又拉其他野講
淘寶有純色tee買 你不如話所有純色tee店都係淘寶買再換tag呀
手作呢d野 值咪買 唔值咪唔買
一件純色tee可以係幾十蚊 印左supreme可以成千蚊
都係睇你覺值唔值啫
何況買accessories原意都係類似課金啫
好似睇jfflive咁 唔課又得 課788又得

錫塊面唔代表扑過含過嘅
不過俾人感覺係隨便囉，唔好同我講你地好熟嘅女仔frd成日都錫你塊面

Discord圍爐都好過呢到日撚日嘈
成個Po都唔係講JFFT嘅咁就走先走先

點解係錫細b好噁心

睇 dada 段片都知佢 mk 底啦

有時真係忍唔住笑
ge鐘唔鐘意都唔到我地理
我地觀眾嚟架咋
要屌都唔係我地屌啦
先唔講人地以前啲野係真定假
唔比人地有改變架咩
ge知道嘅 接受到嘅 咪由得佢自己決定
有結果就替佢開心下
冇結果咪搵下個

關我地撚事咩

個個頭應該係歷代最mk

屌你老母 原post果2張圖都唔係證據啊
咁都唔係淘寶你真係當人地係盲架？
即係都多1,2個結就變左唔係淘寶？
Supreme係一個知名品牌 佢自己個名本身已經有品牌價值 即做你件supreme tee賣出去 係市場止都係有公認既價值
你條62手繩係市場賣出去都唔知有冇人要 買果個又點樣去驗證係咪佢本人織 驗dna呀？
我課你老母

賣唔出所以就唔值咁出面全部做手作既都唔使做啦
有時真係忍唔住笑

唔識字咪學囉 唔洗衝出黎柒既
上面用supreme做例子咪用返supreme答佢囉
你班629智力係咁低d?

一人少句啦

0想討論62&屎狗
just for fun 咪算

咪撚搬deer公海post啲野入黎嘈啦
完全唔關jfft事

放大紅色個part黎睇 淘寶工整好多
deer紅色個part岩岩巉巉 每個結大細唔同 應該真係佢自己織
老實講 淘寶貨靚過佢自己織嘅
同埋出面大把po屌deer啦 呢個po想睇返jfft嘢啊

淘寶sample圖同買返黎一模一樣ok
62織既岩岩巉巉 所以一定係佢織既
Genius

怒羞成怒？ 講粗口就有說服力咩
淘寶嗰條明顯數到有7朵紅花 deer嗰條明顯手工差d同埋數目都唔同啦 淘寶仲多條紅色條條fing
款似又唔得？
不如話佢買完再整散紅色個位再夾硬整多幾個花呀
定係落order要淘寶嘅熟手技工扮新手咁織呀？
事實就係佢直播完整織到一條同佢賣嘅一樣
就嚟真係冇織過咁易望住淘寶條野就抄得出啦
驗唔到dna就係洶寶 有時真係忍唔住笑

咁我又唔係同佢住 冇可能見證住佢織咁多條
你咁講 咁任何手工皮革嘢 都未必係間工作室整啦
啲手工皮銀包 皮手環都未必係d工作室自己整出黎
事實上淘寶個張係機整 deer個張係人手整 唔係淘寶貨
deer可能係搵人織或者買返黎 得未
老實講 Deer個朵就已經臭哂架啦 唔需要係jfft po再講
同埋GE咁大個人 又唔係未拍過拖 洗咩擔心佢
再加上床米良都識左佢咁多年 佢地自己都識睇住GE架啦 三子一定緊張GE多過我地緊張GE架啦 唔好當GE好似小學生咁白痴啦

屌 講啲牙乜乜柒柒個啲可唔可以出返去先
出面大把po有得講
成個po係到講啲牙點點點 見到都燥
唔該留意返個標題 JFFT啊 屌

L先生行得太前

真 個個睇條片就轉晒風向

真
屍首都搵唔返
仲要係被劉禪擊殺
哭撚咗

麻煩下個post改名做62討論區 thx
唔想jfft個post咁撚污煙漳氣

挽留L先生

期待今晚轟b新片

五皇關係好亂
笑-前同盟關係
屎-弟弟嘅大佬
達-師父 出海嘅啟蒙
丁-屠龍目標

講下粗口就俾個駁唔到既話怒羞 真係唔個邊個羞

又講手工 根本冇答過我d問題
款似又唔得？ 唔好再講啦 穿撚曬崩啦講款 那有咁多巧合
我上面問如果有人要買要點驗證係佢親手織既
但就俾你扭曲為驗唔到dna就係淘寶 好心真係學下字先啦

Btw 母胎單身果度可以答下我未？

講開好似真係好耐無出現
反左面唔再留言?

佢自己話唔會再出現

當場畀劉禪擊殺
仲點出現？

講撚完deer未

其實關劉禪咩事

當場老羞成怒自爆，露哂底原來係白卡佬扮理性撚，仲點出現，好行唔送啦

而家deer有怒羞就代表你冇咩
講點解唔係淘寶方便 根本就答曬你 你駁唔到扮睇唔到又有咩計
你要一個洶寶嘅熟手技工扮新手織應該仲難過叫佢織新款
仲要你話佢冇織過又即時喺live織得出一樣手工嘅
你黎黎去去咪得一個淘寶有條差唔多款一個point 仲要咁多細節位唔同
欲加之罪仼你up 戴有色眼鏡咪認囉

呢個po d人同youtube chatroom班人有咩分別
觀眾係唔可以插手佢地私生活 但佢地自己拎得黎做gimmick
就預左會比人評論 況且又唔係講d咩難聽說話 只係真心為佢好討論下
都係嗰句 前幾個post係度屌木哥又唔見有風紀出黎嘈嘈閉
懷疑根本有d都係對D牙有d起痰 所以就想借風向論係度嘈

母胎單身又係得張男友身蹤廿三年cap圖
一張四年前既錫面相又變成比人屌過

講到段片未出之前個個都支持ge同d牙一齊咁
有冇cap圖證據比人睇睇？？？
大撚把人係慕容條片前已經唔鍾意d牙架啦
只不過當時成班風紀係度話ge鍾意就得
加上未比人爆出黎之前覺得佢未衰到貼地先唔出聲
依家比人爆大鑊 d風紀唔夠講就spin落去連登仔跟風向？
會唔會好笑左d

怒就有d啦 證據係曬度你班629都可唔可以護主護到咁
羞都係買手繩果班 男人之恥
你有冇答我問題上面睇到曬啦
母胎單身由一開始就冇答
你唔答唔都唔需要繼續理你咁多 個主場留返去討論jfft
係唔係淘寶貨明眼人都知

點解deer手繩要喺度討論...

你撳返追故就會發現 撐d牙撐到最行同講好說話主要得兩個user
少少想笑

睇到啦 得佢2隻哈巴狗護主

母胎單身根本唔關你件事咪唔答囉
柒一件事就代表永久柒咩
話下自己單身就係淘寶咩
有色眼鏡就有色眼鏡啦

真係得jfft d傻鳩觀眾鐘意互屌
都唔知有乜好嘈 又教人溝女 又擔心人趺低起唔返身
得罪講句 人地都唔撚識你 根本都唔會在乎你up乜
次次入到黎都見到係到互屌 真係好撚煩

咪話左你唔識字囉 我最上面咪話一直judge緊佢個人誠信有問題 1淘寶貨 2母胎單身
62好心搵隻識字既狗啦 都聽唔撚明

真 都唔知嘈乜撚

笑=大媽
屎=黑鬍子
達=紅髮
丁=凱多
JFFT=新世界第五皇

其實GE沉鹿咪沉鹿囉
真心有咩咁大問題
屌你老味 做人老豆老母都唔會管鳩人愛情野啦

成班人屌木哥個陣堆班長屌埋一份添

屌你 我地依到係踢巴塞
啲人就係到講南華
都唔知做乜撚 拖低哂啲水平

容我借釘姐句野：床哥呢個爸爸做得好唔好，應該只有佢既子女先評論到。
Deer係唔係好女人，或者你係佢D fd or Ex可以講兩句。
而有冇呃毒撚錢，有冇師兄買咗佢D產品？講吓點呃法

你judge嚟judge去咪得母胎單身
淘寶根本就證實唔到仼你up

其實木哥對眼好靚

講真deer條手工咁差嘅手繩 賣10蚊我都唔會買
但有人覺得值 咪由得佢
我都唔會接受到deer嘅性格同會賣相嘅人做女朋友
但翼b唔介意咪得 don't know係咁喺到唱衰佢do what

無人問你買唔買喎 此地無銀 62教你架？

你除左無中生有外仲識d乜？

不如自己開個post 講62啦
真心唔想睇到罵戰

仲要拉埋去jfft 度

人地講下都唔得建議你開個新post 講下d規矩 有咩俾講有咩唔俾講
利申 岩岩上連登討論區 唔係好識規矩

呢d人批鬥少陣會死的

風紀教下人啦

幾有趣 自己一言堂 有人反駁後話返人風記

平時呢度邊個做風紀一言堂大家知

啱 呢到只可批鬥 反駁=風紀

慳返啖氣 講親D牙都係嗰兩個衝得勁快出黎

床哥ig
終於公開

下個post 係post頭mark低返 佢地私生活盡量唔好討論同過問 yeah

床哥 結婚週年快樂

娶到個人靚心善嘅老婆真係好幸福

Sweet撚到

有意思咩要罵戰嘅點都會繼續嫁啦

床哥個頭真係好撚鳩kick

小小羨慕
咁計落20/21歲就結婚

係咪屌L先生屌得最金嘅人

你之前批鬥L先生都好似幾落力

點解結婚都要戴住副柒婆眼鏡

床哥釘姐firm

講下講下成日都以為GE真係30歲

反駁L先生就叫批鬥？
大佬呀 真係得你講冇人講咩

床哥真心結左婚? 屌點解好似個個一早知咁

其實呢個頭型過777頭

live成日都講 公開嘅秘密

閪口米爆過少少

仲有冇discord link畀我入去?

點止結婚，早婚大部分都得一個原因

真心唔知床哥結左婚5年 仲有埋仔
利申今年先睇jfft

床哥自己都講過好多次啦

GE好似生咗日? 31了
第1眼睇基本上認唔到係床哥嚟

睇翻良少愚人節Prank條片,床哥啲反應真係過來人先會咁

好少追神秘人台。淨係知成日會員台上去9up 下

點解會突然沒落既

不如開多個po淨係傾jfft
呢啲花生事真係0想知

btw釘姐同床是咪i大識

search毒拎男友成長日記
床釘寫嘅高登故嚟
有講佢地點識

唔是話觀眾來咩?

記得係釘姐pm床哥 傾傾吓就一齊咗（好似係）
好前期嘅事 嗰陣好似仲係笑談講粗口

大家有興趣可以重溫吓

唔係6月咩

屌Deer就係批鬥
屌L先生就係反駁

大佬呀 真係得你講冇人講咩 唔可以反駁Deer?

咁應該係我誤會咗，重係30

大家想知GE生日好簡單 提示係佢花名容祖兒

62出左文啦 佢唔識字真係唔可以怪佢
唔係主人唔教 係主人都唔識字

我冇攻擊過L先生為人喎
我都唔知佢為人係點
我只係駁佢嘅論點

屌你老母閪
咁撚7中意去屌9deer既出面大把po比你屌
佢出文又好乜7都好咪撚再係度講ok?
咁撚多人叫你地咪再係度嘈交見唔撚到既？
一陣又話咩風紀一言堂
你睇下你地嘈d咁既野嘈成幾頁
我入黎係想睇jfft既野而唔係想睇人嘈交

你真係唔知咩

唔好再嘈啦
真觀眾一定係無條件支持嘉彥爸爸 嘉靖媽媽

deer錫過細b

個頭係mk啲，但個人覺得幾好睇
只希望GE今次之後唔會變側田

翼爸好撚有霸氣
單手推開ge

又多油又多老泥又黑又肥 污糟到仆街

黄衫係翼哥

細b都錫得落
今日仲見到個傻仔ge因為條女既一句
就走去做d咁on9既野
唉

良少

Discord咁少野睇既係咪要po自己會員先可以入到頻？

依個身型係幾多年前嘅GE

好撚痴線

Ge個頭係咪要收皮
下次唔使比千幾蚊都cos到崎玉

睇左JFFT唔係算好耐
今次見到GE咁樣為左個位「電莖女神」一句話漂染到咁真係有D心痛

利申:覺得染完係幾好睇 但值唔值得係另一會事

其實個頭又幾好睇

屌好撚似

係

連登風紀去youtube底下留言肅清未？
個個都講緊心痛ge比隻鹿撚到好似傻仔咁

咁公道d
要叫youtube風紀去搞喎
連登風紀憑咩踩入youtube到做風紀

講埋依句唔講喇
見到有人話咩 ‘ge開心就得’，’你觀眾黎咋，人地溝乜女關你撚事‘
係，佢溝乜女其實真係唔關我事。但床哥佢地都講，jfft其中一樣比其他台firm嘅嘢就係會拉近同觀眾嘅距離，當觀眾係frd咁。我假設佢地係真心，真係當觀眾係frd，自自然然觀眾都可以當佢地係frd㗎喇，係咪先？
現實如果你真係有個frd/兄弟，溝條咁嘅女，你係咪真係乜聲都唔會出先？真係咁多人覺得條女冇問題？
希望ge自己諗清楚自己做緊d乜，我地作為觀眾其實真係做唔到d乜，見你因為條女染到個頭傷哂，其實真係好無奈。

會唔會到開台個陣，個頭已經甩哂色

二千蚊
黑店咩

咁講真 雞翼都叫答咗大家啦
有日直播播咗幾次鬼怒川
係兄弟 係朋友又可以點？
真係朋友 真係兄弟嘅咪比雞翼完夢囉
雞翼當咗佢女神起碼兩年啦
因為大家講幾句 屌幾嘢就放棄？
咁你覺得嗰個仲係雞翼咩？

其實你知唔知上鮮色其實甩得好快...

agger巴打講既野
你見到fd沉船到咁你都會出下聲啦 當局者迷好正常
大家出下聲又要比人屌關你撚事真係.....

Ching你會唔會諗多左呀
我地喱班平時係discord 圍爐既老觀眾先係真兄弟
你邊位？
GE溝女聽我地講實冇錯
你有意見？咪撚助炒啦

”米:都預左架啦，叫佢走啦
床:由佢等啦
米:依加冇人要佢等啦，叫佢走啦
床:由佢等啦，佢唔等過，佢唔會心熄嫁⋯”

反而覺得依加係去到一個位，係無論旁觀者出幾多次聲，當局者都係會繼續沉，裝睡的人叫不醒，所以得翻個選擇係等佢自己醒。針唔吉到肉唔知醒，講到尾都係要靠佢自己走翻出黎。

琴晚聽到床哥話節目效果個下我都明
想大家唔想再因為呢樣野成日針住GE
但我覺得肯出聲既觀眾都係為左GE好姐純粹食花生睇GE仆街既洗鬼哂咁多心機打字咩

你呢d兄弟真係唔話得
我唔知你係點啦 我就算講都係pm同佢講 唔會係個群組當住咁多人面講
而家你當自己係教仔定為兄弟好呀
日日入到呢個傻閪post 就見到你屌我我返屌你 真係你唔覺得煩 我睇果個都覺得煩

自己開live睇下GE依家幾撚犯賤
屌佢老未笑笑口係度貶低自己扮細B

隻髮色係幾靚

講真 GE咁都肯硬食同幫佢講說話
我地再講咩都唔會動搖到佢
建議尊重返GE選擇

以前佢一定會話自己靚仔 邊忽似條柒頭

米米幾時有live
想聽佢講啲發人深省嘅道理

講真 聽嗰條肥柒講野就知不學無術 唔係好人 識D撈偏既朋友好多都係咁 古古惑惑 咁都仲可以硬食扮佢 完全唔好笑 整cheap曬自己

都唔知成班柒頭係到講講講做乜尻 同你好撚熟咩
比你講兩嘢就唔鍾意條女都唔叫鍾意啦下話
GE仲話要加入鹿戰隊就知佢理你地都傻閪啦

btw就係呢種唔會咁易比人帶風向先有今日既JFFT

觀眾唔講咁多佢洗閪回應？

真係師兄建議及早取消訂閱
因為佢地就係咁撚犯賤

追台追到侮辱台主真係唔知咩心態

得罪講句，關你撚事咩？
成日覺得自己幫人揀女 就對佢最好
你同D濕鳩直昇機父母有咩分別？

中意一個人同中意咩人，唔駛你教啦
佢30歲人架喇，唔係細路哥呀！
駛唔駛你夾餸餵佢食呀？
佢有手有腳自己夾，中意食咩咪食咩囉！
把口係佢既，佢覺得好味丫嘛
你猛係度話好難食 唔好食 都冇撚用架喎！

你班傻鳩食花生就最撚叻，
最撚冇營養係你班搖擺不定既跟風傻鳩呀！
自己諗下自己比咩人控制網絡輿論啦！柒頭！

奴哥firm撚到

屌！！！！幾時先有富士急

多謝你嘅建議 THX

個個都phone in撚GE

釘姐第一次上心事台都自爆左 話自己唔係床哥女朋友

我都係最近睇連登post先知
利申: 第一條片睇到而家 無睇開live

屌我同你一樣
今年先開始追live 因為而家好似jjf live 先係主channel

裝修良有回應笑撚到仆街

cap張圖證明自己係會員
po去會員入境處就得

奴哥最撚好笑

但問題係 你係咪真係識佢？你係咪真係知佢為人係點？佢係咪真係你地講到咁差？
你地知既野GE都知，你地唔知既野GE都知
GE同Deer都識左成大半年，你地真係覺得你地講既野佢無諗過？

得啦 講下自己意思都唔比 仲惡過共產黨
有你呢d fans真係慘 郁d就屌柒人一言堂

駁唔到? 唔好發爛渣 好撚肉酸
我冇唔比你講喎，歡迎討論

傻傻地，討論區發表自己意見都唔得？

下下要當時人先有資格出聲，咁你以後唔駛出聲啦？下下撻句關你撚事出黎結尾好威威

唔怪得前幾頁有人話寧願去discord圍爐好過
有你呢d白卡精神病友係到咬人都幾難有正常既討論
以後討論乜野都好都用一句 「關你撚事/佢xx歲架喇/柒頭!」黎終結話題就得

完全唔擔心
有段live床哥講得好白

我唔係淨係一句"關你撚事"就完㗎啦喎
我打咗咁撚大篇野屌鳩你
你一樣都冇回應到我
你當睇唔到呀？自動白內障？

駁唔到 唔該返去慕容新世界
同佢地商量下點樣回應

唔好意思,想知道點解啲觀眾會話GE個直播係俾細B針對嘅?
(利申: 啱啱睇jfft)

仲有你打咁多嘢 無非都係想GE睇啫
想GE聆聽你既意見離開Deer啫

冇問題㗎 打上音樂擂台屌醒佢囉
我支持你呀 你當左自己係阿木丫嘛

有啲複雜
主要係jfflive長期會突然斷線
然後頭先肥仔串鳩細b
呢排細b咩料應該都知啦
所以就咁講姐

between今次live高汁到

我23:00先至入live,睇嚟我miss咗啲嘢
今晚GE&接入嚟嗰啲觀眾好多都高汁

歡迎新觀眾
都唔知上面嘈what

我冇嘈架 係條友上左身咁姐
佢打個篇野濃縮完未就係「人地既事關你撚事」囉
我都冇需要同佢玩泥漿摔角 乜野都關你撚事完場 咁有咩好討論

見到d護主犬真係好撚好笑
風紀上身

主要分兩班人

一班呢睇完慕容新片就
覺得自己係阿木要屌醒GE
覺得Deer 係臭雞 GE值得更好

一班呢就覺得由鳩GE自己決定
佢大個仔應該自己選擇揀乜

但阿木嗰班有幾個
成日無啦啦走出黎 話人唔俾佢講野
又話人風紀又乜又盛 講野冇point冇論點
次次都係個幾句copy & paste

Bob叔post都要帶風向真係辛苦晒喇
你地咁做一定係為GE好，用心良苦

見人講係隔離post見到話d牙係雞就ban左 原來係佢講

咁話啲牙係雞就ban 係真定假?

唔該某d戈真係諗清楚到底係咪中意jfft,
為jfft好應該/唔應該做咩

17:53

因住一陣又比人屈你係風紀

可唔可以講解下「直播就講聲啦」係咪串緊細B?

有無ban我就唔肯定
但直播果陣有人留言話d牙係雞 ge都係開聲話拿拿聲洗走佢啦 就算

係女呀 爸爸唔好唔要我果個b女咪佢個女

米爺個post

今晚直播開頭GE你為左啲牙洗唔洗咁做呀屌
話張相入面個細B其實係你自己

痴孖根 為左條老泥妹值咩

下個post第一頁可唔可以加埋四子ig落去

GE 我以節目出發
唔建議用佢當成達哥嘅結衣
爭議太大同有反效果

陰公 細B條肥鳩 左擁右抱 又攬又錫
翼B手仔都唔知掂過未 含晒

無睇開live 做咩雞翼講嘢愈嚟愈似達哥

係佢師父 達哥TONE入左佢血架啦 哩個問題好多人都有講

唉做到咁真係好廢
專登自己提起仲笑騎騎當笑話
不過我估佢都唔會醒

睇返顏教個老直真係講得好撚啱
連登仔9成都係跟風撚嚟

老實講 我以前中學雞睇高登都係
人地開個PO 自己睇個標題覺得幾啱 就唔用腦諗盲跟
2014年雨革 個期好撚興"邊個衝邊個就係鬼"
我個時IG都打埋呢句出黎，覺得自己UP個Post就好有貢獻咁
直至之後我係fb睇左呢條片

片中既四眼哥哥就好似一巴摑醒左我
個時我先知自己講既野係幾撚柒 幾撚羞家

自此以後我睇連登，我都會用個腦分析所有野
唔係人講就係 你自己都要諗過度過先講
因為你可能覺得假名9up唔駛本
但可能有好多人睇到你句野
跟左你9up出黎既諗法 影響可以好深遠

所以人地出條片既動機 內容想spin乜 出左條片有乜利益
所有野你都要諗 而唔係人地打個內容農場標題
你禁入去個腦自動同意所有人地講既野
我真係好希望大家用個腦上網 保持獨立思考
如果唔係俾人控制網絡輿論嗰個只會係你

睇到少少想喊

大部分觀眾都係想聽呢d姐
佢咪做比大家

發覺總係有D人鍾意用整體黎標籤個體
冇錯連登係有好多人跟風向睇完片就話佢地係偽黃奶共
但係想請問係呢度唔鍾意隻鹿嘅人有講過佢信哂慕容條片?
借電競之名賣淫相呃毒撚課金 有仔話自己男友失蹤廿幾年扮冇拍過拖
藉偽女權之名肅清異己 pdq48收皮之後好多job都回流哂去佢度
但自己認識嘅人犯同一個錯誤就話自己鍾意幾時出聲都唔到人理
種種事件已經顯示出佢個人格係衰到貼地架啦
成日都風向風向 得罪講句 jfft d觀眾 唔鍾意隻鹿嘅一定係佔多數
唔係剩係連登 youtube 公海 度度都係架啦 最好個個都係風向撚
見到GE為左條咁嘅女 又咁認真 又作賤自己
心痛下 覺得可惜講兩句有咩問題 你唔鍾意咪skip左個回覆佢唔好理
又要做風紀回人地 到有罵戰就話返人小學雞

真 顏教個live最後講啲野幾firm
建議啲ching去聽返 有批判思考

認同師兄
所以甚少再睇呢啲花生片
又要睇清楚每個持份者背景 論述條友可唔可信 條片個動機又係乜

真係煩過閪
所以都係齋睇Jfft最firm

利申:勿跟車太貼 同時希望ge唔好俾愛情蒙蔽雙眼

Cls咁都唔係風紀？ 係呢個post講你地唔中意fine
人地去第二個post講一句即刻俾係cap底貼返黎呢個post
叫人去第二度講 依家又貼返人上黎係咩玩法？
邊個俾你地咁大權力管埋其他post? 當自己admin啊？唔好咁痴線啦大佬

deer大把黑歷史啦但GE已經沉到落谷底架啦由佢啦

成日覺得依條女唔係香港人

仲好意思話ge強顏歡笑好心痛
ge強顏歡笑咪就係因為連jfft fans都要唱衰deer囉
鍾意一個人你估講兩講就會唔鍾意咩
佢而家左右做人難 直播又俾人洗 細b屎家軍deer 焗住回應所以咪強顏歡笑囉
點解奴哥打上嚟支持ge ge會話感動到想喊
有個人打上嚟叫你地啪手支持ge 佢會拍埋一份？
因為呢個時候 佢最想你哋呢班認係朋友應係兄弟嘅人支持佢嘅決定
而唔係所謂喺度用心良苦咁話佢

米爺用_底線_括住嗰一句

米爺呢d咪真兄弟

冇理由唔撐

正如當年地鐵床，明知條女唔like床哥，總之兄弟想去馬，一定係推佢一把係後面支持

雖然我唔知ge鐘意佢啲咩，但係佢一定有啲位令到ge心動(不過我就見唔撚到）呢一刻唯有相信、尊重，引用返床哥嘅說話「由佢等啦，佢唔等過佢唔會心息㗎」成全佢一次，結果係點唔重要，至少完咗ge咁多年嘅心願

見大家互屌咗大半個post
想同大家講有時唔出聲唔表態
已經幫咗GE好多
你估GE睇唔倒熱門post咩
無謂將啲內容搬入嚟再講多次啦

點解咁多人話ge作賤自己
本身一早漂咗 趕住開台就冇上到色
之後開台就問大家意見
d牙提出個意見佢採納姐
可以因為做比佢 都可以因為貪玩
講真而家個頭其實幾型幾好睇

想問大家如果鐘意咗一個女仔幾年
由一開始唔識
到而家識 會打機 會出街
做到朋友
而家因為其他人嘅評論
就一堆人一齊屌自己鐘意嘅女仔
你地自己會點諗？

仲要係咁問問問 扮膠撚化完你地
又話貶低自己
係咪要割撚哂蓆就係真男人

個頭都染左冇咩好講
好多觀眾衝出黎講62 Ge真係可以唔回應
作賤自己係扮細b果度 做咩要扮果個係自己
講出黎唔心痛咩 我睇到已經feel到sad

米仔follower已經多過良少

你不如用個腦諗諗嘢先
你無啦啦入去bob叔post
講話本身睇緊jfft,佢地Ban臭啲留言唔睇了
我當你唔係想係入面吹風向啦
咁你喺入邊做咩啊？宣傳Jfft呀？

個post我係咁啱見到啫
咁都比我見到你班jfft宣傳大使
梗係cap上嚟俾大家評下理啦

咁樣都風紀？你冷靜啲先我冇唔俾你咁做呀
你中意去咩post講都得，我冇限制你喎師兄
我又唔係管理員 我冇權控制你嘅言論自由㗎

同樣你都冇權控制我屌柒你嘅言論自由㗎
我cap圖係咪侵犯左你版權定點？
你就可以屌GE，我屌柒你就唔得？
咁邊個先係風紀呀？

你個留言咪又係重複返嗰啲嘢
就係一尾話人哋風紀
不如你自己講解吓
去Bob叔po留言對jfft有咩作用
我都好想知道

智力低？ 我話知條友係其他post講過d咩
我依家係針對緊你地風紀呢個行為
你地梗係唔係管理員啦 係既話呢度d人俾比你ban撚曬
得返你地小貓3 4隻圍爐啦
講緊你地試圖限制人地既言論 排除異己 圍爐
好笑

笑死 咁你都試圖限制緊我既言論 想排除異己 圍爐?
咪又係你所講既風紀

依家邊個排邊個好易睇 管理埋出面post果個咪係
一眼睇到

講真，兄弟係要黎共患難嘅，如果雞翼一樣都係炒車嘅話，希望大家唔好似當日米良咁笑鳩佢就得

cap張圖問你做乜鳩=管理出面個post

你係咪有被迫害妄想症

btw我好想知道去Bob叔po留句咁既說話對jfft有咩作用 有冇師兄可以講解下

笑死 想知有咩作用咪係原post reply人地 問下人囉
覆又唔敢 又要cap底post係度做風紀圍爐 走住黎屌
正一柒頭皮

因為我都想大家係度評下理
究竟去Bob叔po留句咁既說話對jfft有咩作用？

呢句我問左好多次 都冇人答到
甚至個時留言個當事人喺呢個po度應該見到㗎啦
但佢都冇答過

你來來去去都係 你風紀！你圍爐！控制言論！
你係咪淘宝机械人黎架

叫你去原post問當事人 冇問人又assume人地係度見到要答你 又捉隻文盲

冇啦 根本而家話人風紀嗰班
就係想成個post得支持佢嘅聲音 最想一言堂嗰班
反駁佢 串親佢 冇曬論點駁你 就會話你風紀唔俾佢講野
好似捉人係風紀先 自己再一言堂就唔係佢口中嘅風紀咁

睇留言重好睇過老直

真係辛苦晒佢地 口口聲聲話為GE好
其實根本就係想食花生 想炒埋一份

我問左喇 睇佢點答囉

建議佢地睇下琴日老直最尾ge講左d乜

慕容條片擺明私怨黎 都可以嘈到咁
完全唔覺得呢條片值得發酵到咁既地步

其實可能佢地根本就冇睇台
淨係想入嚟炒花生撩交嗌

講真 牙永嗰邊俾幾多錢你地+1蚊

終於問左啦 不枉我訓練左你隻風紀文盲狗咁耐 聽話 出色

係呀 咁係咪即係我終於有權係度問大家點睇喇？
風紀哥哥

唔係 狗隻未有人權

你風紀！你圍爐！控制言論！管理呢個post！

佢地會扮睇唔到 之後會繼續spin去仇女

其他人唔講 你講埋d野係最無論點
除左識話人一言堂 話人跟風向 執其他同你同一陣線嘅人口水尾
你仲識咩？ 我講左咁多隻鹿由以前開始已經反映到人格閪嘅事實
你有邊一點係可以回應到？ 定係你想講我講事實都叫做唱衰隻鹿？

講真 用地鐵床做類比我覺得都唔係好妥當
當時地鐵床鍾意條女性格有隻鹿咁閪咩
唔知你地有冇睇到隻鹿回應細b嗰part
佢講到明知細b話過電兔係雞
但佢唔鍾意出聲所以冇出
相反呢 細包一玩二選一 佢就屌哂鬼 仲要夾埋bella一齊屌
呢種嚴人寬自己友雙重標準嘅人認真真係好撚恐怖

未有慕容條片之前佢地個朵不嬲臭哂啦
得罪講句咁多嘢畀人爆出嚟（淘寶手繩$20扮手作賣$300、扮a0、同rosema屈人做雞、話同細B唔熟但有攬頭攬頸相、借女權之名公審etc)

因為細包2選1佢係D被揀既女入面
事不關己己不勞心有咩問題

btw, 反女權支持sigma

臭到冇得再臭啦 都唔知做埋幾多仆街野 又公然笑自己隊友死老母 直情係黑心tim啦

咁bella呢d pdq48女冇份玩剩係話唔care自己比人玩又咪又係比三妓一齊討伐埋
仲有寶兒姐嗰d

用地鐵黎比一定係錯啦
你唔知Deer有冇鍾意GE
佢唔一定好似床哥咁含晒

愛情係盲目既
你估你講啲野GE自己冇諗過咩
但係當你迷戀左一個女仔咁多年
呢排竟然有機會咁接近佢係幾咁難得
冇錯Deer係做過好多柒野
但係當你真係好愛一個人既時候
所有柒野佢根本唔會當係一回事
其他人講乜根本就唔會理
你由佢自己揀啦

就算到最後冇乜好結果 我諗GE都唔會後悔

人格閪咪閪 人格呢d睇人嘅接受程到㗎啫
翼b接受到 仲係鐘意咪得 又唔係我鍾意使乜回應 我回應完我對佢人格嘅睇法又點？ 唔好搞笑啦
係你地無啦啦玩捉風記咪同你玩下

認真一問
好奇想知鹿雞一齊咗
啲仇鹿嘅fans係咪會unsub Jfft

各位手足唔好再嘈，嘈左好撚多頁

得罪講句，d牙係咩人，你知我知單眼佬都知，平時睇ge同d牙互動食下花生笑下咪算

就好似睇d 8婆雜誌c1頭條一樣，爽下just for fun

唔止ge接受到 我覺得你都接受到添 唔怪得知個新社長user話你係629
你望下自己d柒碌留言有幾多負皮就知你言論有幾服眾啦
邊個玩邊玩都未知

絕對支持韓農十八掌嘅所有言論
呢個post就佢開嘅 如果唔係佢JFFT一定少咗好多觀眾知
佢呢啲咪真觀眾囉 做實事 真心為JFFT好
真觀眾 講嘅就係呢啲
GE講嘅嘢一定係真理 邊個鬧DEER邊個就係鬼 唔係JFFT嘅真觀眾
真觀眾一定係無條件支持嘉彥爸爸 嘉靖媽媽

假觀眾發現
真觀眾一定係無條件支持韓農十八掌所有言論
真觀眾請正皮

老老實實我覺得發生咗依件事之前係零可能，依家反而覺得會

又屈
根本冇人要你100%支持樓主
我只係幫手開post
我都係普通會員一個

你覺得咪覺得
事實上我唔會搵一個賣相嘅女仔做女朋友
同埋我之前反駁過嘅都係話佢係雞嘅言論
雞唔雞呢啲建議喺返你哋最尊敬嘅bob叔琴晚點講 我都唔想多講
同埋未有足夠證據就話佢肯定係淘寶呢d
好多未有證據就唱衰定嘅野

反一個人 俾人駁下就剩係識話人護主629呢d小學雞言論有咩好講
何況我反駁都係因為ge鍾意佢
ge唔lum佢真係wfc62

拎正負評打飛機又係好笑
睇下出面今朝伍公子個post初頭都係大量正評
到伍公子原來屌埋連登仔 又變返負評
根本連登風氣就係批鬥 話返轉頭咪食負評囉

又屈
根本冇人要你100%支持樓主
我只係幫手開post
我都係普通會員一個
啱先quote錯

就係炒左車 都會拎返出來笑 先係真兄弟

其實宜家咁多post咁多資訊GE都一定睇到知道
佢係咁既情況下都決定繼續行呢條路
佢格差又好咩都好、GE就係中意佢
咁作為fans既你仲想點
我真心想知

勸又勸過講又講過
你唔支持唔緊要、依然繼續屌臭佢中意既人
你地平時會咁樣對你既朋友？

床：由佢等啦 佢唔等過 係唔會心息架

你就真係咪屈 我冇講話佢係雞
我淨係講人格當中既誠信有問題 佢講野一d都唔可信
都仲未講佢公然笑隊友死老母 對細b話人係雞同自己被人搬上twitch2揀1過夜哩2件事雙重標準 搞到人失業 自己拎曬sponsor 以上呢d仆街野 依d證據大把 係驚你駁唔到

你條629即刻衝出黎護主個個都睇到

佢地永遠都唔會選擇祝福，有Deer冇佢地
算啦，我都唔想再拗落去

但唔該唔好去人地po宣揚Jfft係獨裁台,屎家軍
你咁做真係會令冇睇JFFT既人誤解

我唔係風紀 我冇權唔比你咁做 你要做我都冇計
但你咁做 一定唔係對JFFT好

其實講真呢個post有幾多牙永嘅臥底滲透左係度？
等咗半年終於有機會一鑊翹起jfft

牙永：計劃通

其實0feel到佢地係真觀眾

雞呢個point我係講緊我之前駁L先生嗰時
唔係話你
其他point唔駁lu 無謂喺到再推大個戰場
結論就係條女ge接受到 ge鍾意就得
佢琴晚直播都講過佢唔會因為你地喺到唱衰佢而唔鍾意佢 就係咁多

冇point駁就開始spin人係牙永臥底同唔係真觀眾
得啦 見住佢鬼迷心竅咩都唔聽 無條件支持佢就係真觀眾
呢個post真係少黎為妙 口講dc小圈子圍爐 但自己都一柒樣

搞單咁嘅嘢出黎
我諗佢地個富士急
下年佛誕先有

想問下你係邊位
其實真係唔洗教人點做點做 成廿幾三十歲人 洗唔洗你教呀
不如諗下日日上黎呢個post同人對罵其實有咩意思

有冇人可以講吓個live變咗咩質？

其實無咩關係
日本片含爺負責剪
都係睇含爺進度

所以我咪話圍爐 下個post改名叫圍爐區
明明2個意見都可以出現
1 知道62仆街架啦 但成全ge
2 屌臭62 唔想見到ge仆埋去
依家講到唔可以容納2隻意見
揀1既就係真觀眾 揀2既就牙永臥底假觀眾
Firm

樓主講得啱
根本條女GE鍾意就得 真觀眾自然就明
真觀眾唔支持都不特止 居然走去唱衰DEER
L先生呢件咁嘅垃圾之前居然夠膽喺出面唱衰DEER
根本就唔係真觀眾 唔係真心鍾意JFFT
分分鐘佢本身就係牙永臥底

張圖唔應該比我睇喎
呢度有一班認為鹿唔配ge嘅人係度自己傾緊
你地唔鍾意咪skip唔應 憑咩懶係清高咁？
你追返睇下邊個引戰對罵好過啦 係度亂咁冠罪名落人度
笑撚死

仲要揀1嘅人要扮清高去judge揀2嘅人
之後話返揀2嘅人挑起罵戰
少firm

唔係呀 我唔係針對你呢邊 我一早已經話兩邊都係傻鳩黎
有咩好嘈 俾你嗌到對面收皮又點
你地明唔明事主唔係到 純粹fans互屌 真係好弱智

老實
順手擺脫 youtube清泉呢個花朵啦
害人不淺呀

但係你感覺真係盲撐你之前仲話Deer 唔係賣肉好難講得通姐

自己無視自己駁唔到嘅point然後話人冇point
個point就係ge根本知曬deer嘅野
你講嘅佢都知 佢本人唔介意 想知你介意d乜？
佢係鬼迷心竅啦 佢琴日live都講左佢唔會因為你地講兩句就唔鍾意鹿 咁你地喺到唱衰鹿嘅意義係咩呢？
結論係ge唔會變 你地繼續鬧除左令ge難受之外仲有咩好處？

我話佢唔係雞啫

佢唔理唔代表我地唔可以講 咁係咪轟條片樓下全部話心痛佢比鹿撚嘅comment都應該del哂佢？
話人一言堂 你依家講緊嘅野就係想將連登變做一言堂
做人可唔可以唔好咁自打嘴巴

佢地唔引戰 其他人最多咪講一兩句心痛同心酸ge咪算
skip自己唔鍾意嘅comment有幾難 一隻手係拍唔響

得啦你兩個 捉完人風紀 又捉人排斥你
根本你呢個point調轉1同2講都成立嘅
同一直根本冇唔俾你講 只係反駁你 咪再扮人唔俾你講 好委屈咁 thanks

點解ge迷親d人都咁有爭議性 達哥 deer

都話你有你講 我有我駁 你做乜唔俾我駁你啫
駁你就係想一言堂咩

風頭火勢仲出咩

多謝你指證佢 唔係感覺 佢根本就係盲撐62

有幾難不如問返自己
你skip佢comment有幾難?

有位師兄講佢犯賤
唔賤嘅佢唔愛

床哥係咪結咗婚

我skip佢好多獲啦但佢地係quote你cm再矮化你
講多兩講就屈你係牙永臥底 唔係真觀眾
呢d已經唔係就事論事 係老屈啦

下 你上面個回覆仲唔係期望緊連登冇人再講隻鹿衰野？
btw 留意返唔好再屈人「唱衰」隻鹿
我地係陳述事實

第一頁有床哥ig,入面又有結婚週年post，我諗就未結婚，應該係接咗婚紗廣告姐。

重點係要屌嘅都屌過，要講嘅都講過，甚至GE比我地知得仲多添，但佢係都硬食，咁無計嫁wo

根本唔洗日日係GE面前屌佢女人

明明2個意見都可以出現，我同意丫
"依家講到唔可以容納2隻意見"
有邊個話唔可以容納2者意見?

討論區嘛 討論應該有來有往架嘛
我覺得你唔啱，我發表我觀點
你應該反駁返我個觀點丫嘛

你唔係喎，
一野paste返 風紀！圍爐！控制言論！管理呢個post!
咁就當回應左人 你咁同政府D高官有咩分別?

究竟牙永比左幾多錢你? 定係你就係牙永?

算 費事搞到個post污煙漳氣 韓農哥鍾意話人唱衰咪繼續講
反正你係咪盲撐隻鹿 大家心水清都有眼睇 你再quote我都唔會理你
比返個安靜嘅地方比大家討論

我期望還期望 冇阻過你講仼何野
得 陳述隻鹿嘅反面消息 咁樣有冇好聽d

依個真 完全證據都唔洗 直接老屈
屈都算 屈撚埋牙永 完全0尊

正評是我給的

Sorry 記錯物理系（揸兜）巴打講嘅

我覺得係GE既死亡之吻 俾佢迷過既過一排就會俾人圍屌

第二個我比的

無論點都好
我永遠都會支持JFFT呢個網絡孤島

死撚開啦落水狗 朝早柒唔夠咩

智力王大賽呢啲都無人po點搞

第三個係我俾的 俾返個安靜地方幾好

又想引戰，算啦
我唔同你隻淘宝机械人糾纏喇

建議你以後都係唔好睇GE台
睇兩睇覺得人哋幾Sweet
睇唔過眼又走上黎撩交嗌
講兩句唔夠人講 又話人哋風紀限制你講嘢

ge

日日淨係係度屌屌屌
個post真係唔想click入黎
唔係話唔比你屌
但你屌咁耐都屌夠啦
當呢度係deer集中屌臭post咩
仲想講到幾時，煩撚到

好快會變光頭GE

ching ? . ? 關我咩事

快了

唔關、sor
純想講果時click錯

你阻住人地圍爐 打壓埋你

你想回我？我淨係想表達見到你地屌黎屌去好煩、兩邊意見都係，咁都叫圍爐？
我幾時有打壓人點樣打壓人、你搵返出黎有證據先講
心痛jfft

床哥張新合照 少少firm

我上面唔係reply你 好明顯唔係咁想理你
類似你呢d言論回過不下幾次 仲係覺得冇問題既
又話唔係唔俾人屌 又話人煩 唔矛盾既咩？
返discord圍爐啦

算啦 條友鬧上腦 大家都話停嘅時候佢就搵新野嘈
無視就得

Show Blocked User - 新社長

block臭左佢啦，根本就只係想入黎撩交嗌
仲話唔係牙永卧底一早知晒

time

其實床哥星期一LIVE同GE星期二LIVE都好FIRM
0變質

GE變得有禮貌左

公海風頭火勢, 講錯一句成隨時成為屌靶

其實開個POST出黎一齊傾大家鍾意既野, 又唔係話圍爐唔圍爐既,唔使瘋狂罵戰既
意見2邊都可以有 互相表受咪算囉

我都係咁既諗法 但有d就護主犬 有d就話好煩唔想睇
有d就證據都冇直接老屈做牙永卧底 就係呢幾條友圍爐

得啦得啦 收皮啦

希望大家今日可以支持吓良仔既毒撚改造營

一定架喇, 唔得閒聽都開住支持

良粉留名

支持上校

等聽啲0firm笑話

GE同D牙做愛流出?

又幾似

一樣

今井翼太

男似ge
但女唔似deer
Deer綠帽慘汁

信口開河姐d人

不過講真，有d人係好興用「變質」黎到形容一切改變嘅，只要有少少唔同就叫做「變質」。

JFFT開始嘅時候，佢地個個都仲係大專毒撚，連表白都會炒車嘅；到而家佢地已經出黎返左幾年工，其中三子又有埋女嘅，當中嘅歷練同成長令佢地有唔同都正常啦下話，唔通過左咁多年都仲係當初咁戇鳩咩？

呢d改變係會令到個台都唔同左架，你諗下當年嘅良少會唔會開到個「毒撚改造營」先？當年佢連自己都未改造啦。

同埋更重要嘅一樣野，佢地而家有過千觀眾，係的而且確冇得好似以前咁隨意嫁喇，你試下佢地今時今日仲連開五日齋打L？

各位，今晚良少開台，不如去撐個小場？

支持

樸素良

其實良少好firm請多多支持星期三良少台

良少台搞咩？
個人數係半年前jfft個人數

次次聽良少講做gym都忍唔撚住笑

大家都知嘅野就唔洗講
開住台撐就好足夠

終於等到Peter仔

成個台最firm 係佢

笑撚死
又工聯會機械人班又太極班

peter仔台柱
好firm

啱啱睇返尋日直播
想問「下次開台講聲」係點黎

youtube search 電兔88 細b
應該有

米米就真係從頭firm到落尾 理撚得你地 要屌就直接屌觀眾 可惜米米唔太鐘意做老直

屌顏教個story笑到我

支持米爺屌臭台

真！ 米米開台真係會好想追

mon po米睇到的話希望你可以考慮吓，一個月１次都好

有啲期待今晚老直齊人老直最撚firm

ching心水清

邊度有得睇

咩老環？

咪顏教ig

孤芳自賞

不怕ban台照播版權歌 (睇返兩年前tommy week,一貫作風）

不怕退訂照屌觀眾

支持米米

記得米米話寧願啲白痴觀眾咪睇台，唔想拉低個平均智力

咪係

一邊講到又為ge好又咩咁

另一邊又死攬住ge話佢咁大個識揀洗撚你班人教

ge沉deer船之餘樓上班人都沉曬ge船

你唔認同佢咪笑佢on9食下花生 再唔係見到眼怨咪unfollow unsubscribe囉

你認同佢咪做會員繼續睇台支持祝福囉

過份投入感情落youtuber到又嘈曬大交咁好無謂姐

喊咗 無啦啦比人屌

你係出面帶完風向踩Jfft仲敢返黎唔係話唔睇轉台咩

咁點

睇晒咁多個直播post 我留過咩言先啦

你都on9 好得閒睇你啲comment 呀係上面ching 貼我先見到 你係出面就唱衰Jfft 返到黎就話好鐘意米米呀
好撚嘔心

原來jfft多人follow過tomfatki

5皇屌打

係遲到定會員台?

開咗

肯定今晚firm到仆街

ge遊戲王firm

cameraman 好撚firm

做鳩米仔

今晚好撚firm

瘋狂羞辱

好有誠意

2千6人firm到

笑死

米米正到

好撚firm

其實真係幾似個架仔

3000人

3000人firm到

3k firm

好撚firm今日

5皇firm

米

直播事故

床哥又爆

床哥爆完密碼，之後又撚米爺

含仔比叔陰臭

0分米

真有人爆ac

入左youtube?

唔知

床哥自爆完釘姐話有人入
而家改緊

會知道有人入應該係因為收到otp
有otp嘅ac應該唔多 google? outlook?

返K帶唔知大嶼山

懷疑4個都係弱智，建議驗下IQ

有人話YouTube ekids 笑死

GE: 比個close up佢
close up呀

良少firm到傻

笑到sir

分數等於智力

越反越紅
3千7人

條數咁易佢地真定假少癲

今晚真係由頭笑到尾

其實你叫我30秒寫直式計 我都未必得
利申 數學M2 5**

真
每一分鐘都有笑點

Hksar 同食雞笑到

我知呀 但顏教講完啱之後米爺話睇唔明床哥寫乜

痴線到你話係效果我都信

烏索良 又走場？

床哥被爆想繼續拍D寫真女女

鼎泉鈺麟全都爆 痴線

石籬stu啲片最撚firm
出返多啲嗰類片啦

假面甜心 好笑到癲撚左

良上校開個系列講舊片制作心得都幾firm

技術流良b

今日遲左睇
而家睇返d必答題笑到仆街

鳩片就係最有佢地風格
最好睇
但應該拍唔返
大家都成長哂
由毒撚階段 去咗其他階段

顏教 : 香港最大嘅兩個島係咩島?
米爺 : 香港島 九龍島

我笑撚到仆街.....

Sorry sorry 講錯
係九龍半島！！

顏教都唔好得去邊話九龍半島係咪d樓盤名，懷疑佢唔知半島係咩意思

但我覺得顏教主持得好firm
值得比啲掌聲

Hong Kong Special Academic Rion

前前stu真係巔峰
雷姆開箱 微波爐 佛誕 鬼節猛片 鳩片*n
真係好有水準
我都係嗰陣開始follow

其實尋晚應該要揀返啲良B有參與嘅片

Signaltrue

呢堆loop左好多次，尤其係佛誔同聖誔啟示錄

但係而家佢地個個有女咁滯仲點拍呢d

GE係咪A0

Off topic一下
雖然近期係多左罵戰，但我希望咁多位ching係重要時刻團結一致

真 南區鄧不利多係時候重出江湖

係既話建議笠翻頂帽先好岀

柒咗個轟頭 點出呀

7仔茶樓個條都好鳩kick

旅行片介紹景點唔係重點

重點係4子個過乜

第一集日本全集都係鳩，去玩揀房

世一jfft

仆街笑到震哂
真係一鳩樣

終於睇得明呢張圖個意思

每日煲舊live

原來打直睇

依家朝頭早冇ge 做ring fit 就煲一條舊live
然後夜晚睇直播
Jfft 真邪教

ge 係咪減完肥了？

之前諗住一路玩ringfit 再睇住ge 玩ring fit,不過唔係好同步到

收到風 依家日日都食蠔餅一蘭

減到有少少成果又放縱

挽ring fit 好似係因為同米粒基比比賽
而家完咗所以就冇再直播？

有冇公佈結果？定係等新片

新片

Signaltrue
甜美假面
Hong Kong Special Academic Rion

綜藝帝唔係浪得虛名

翼b而家連直播遲到通知都懶得出

到底今日可唔可以成功開到驚呢

上次話一晚爆機
最後傾撚咗三粒幾鐘動漫

雞翅哥

等咗兩個禮拜都唔玩想屌臭㗎啦最後我忍唔撚住自己買咗嚟玩

慎入 內有米米 慎入

米粉福利

建議GE千祈唔好聽細包今日個直播

我都有睇 原來deer有男朋友

Ge

冇睇 真係fact check 咗？

精彩佢D舊同事呀乜柒乜柒輪住打上去爆料

文大老細親口講，有錢人就系禁直接

希望佢承受得住 一沉百踩 黎緊應該大把黑歷史爆
個直播之後已經變左deer爆料台

有無講幾時先

個男朋友咪GE囉

有男朋友咪搶佢返黎

deer 男朋友咪GE囉唔係咩

學床哥個fd話齋: 慢慢撬鬆佢

帶男朋友返工應該都係之前嘅事啦
依家應該散咗啦下話

講個笑話
母胎單身

咩事

d風紀平時成日講最緊要ge鍾意
你地係邊位呀喺度指指點點
而家人呢

都係果句 絕對支持GE
佢中意咪得囉 關你咩事
咁就叫做風紀你都幾搞笑

請無視引戰狗

本身已經知係 特別係mo
笑鳩舊隊友死老母 幾撚仆街先做得出

有男朋友都唔緊要，你對手只有一個

老實 有男朋友仲好啦
對手得一個
用床哥大絕 撬鬆佢

Ge 動漫節見到果個有睇jfft經理人 就係佢？

ge醒啦
仲要搞到個頭咁樣
只為博紅顏一笑

仲要自己扮細b
唉

動漫節 搵deer果條

你啱 係首次公開活動果條

話時話個段片到講個張飲筒相係咩來歷

話時話 ge夾相果條片係咪private了？

暴龍哥段精華笑撚到仆街

床嫂釘姐真係好正

好耐冇試過睇JFFT睇到咁沉重

成班觀眾都唔正常

Discord

連登巴打祝床哥生日快樂
希望下年，後年都仲有得睇JFFT
JFFT加油，香港加油

開咗ig

床哥ig

見到呢排ge 個人都好撚燥
唔知係依排種種壓力加埋一齊搞到咁
諗到咁就好撚心痛

你估ge 唔知62咩料咩，因為愛佢，唔捨得放手，點都會死攬，雖千萬人吾往矣。
GE真係好仔嚟，女人要搵就應該搵呢種男人。

床哥生日驚喜原片 既然床哥都播左 唔爭在post埋出嚟

一定要推

dc巴打大家好

今日老直精華：yeah

黃姐回歸？

中間有排無睇live
可唔可以講下咩事做咩唔見左

雞翼送咗黃姐嘅口罩比deer 黃姐咪嬲

咁應該淨係嬲GE姐，關其他幾個咩事

好似嬲完架啦 應該係私人問題啫

尋日喺apm一田見到ge同D牙
唉

以為返pt 所以絕跡live

don't know唉what
就算你講真
佢地出街都唔到你管啦

唔睇開直播左下個堆真係冇乜幾多個識

做兵做到拖到手都ok la
話唔定真係有機會食到62軟飯

btw 一田咁藍都去，藍台名不虛傳

D牙稍為有啲良心嘅就好心益下GE

掩護手足姐

而家無左從未醉醒過ge蜜蜂姐姐call in差咁d
上對一次有印象已經係唱離家出酒果次

床哥同良少開台都出聲叫觀眾喺而家咁多批鬥嘅網絡 唔好信曬網上面好多未經證實嘅言論
米爺出聲話到左呢一刻唔會叫ge放棄
ge都出聲話唔會因為你地一兩句而放棄佢鍾意咗咁耐嘅人

到ge同deer終於有進展
連登自認為幫ge嘅人:連登咁多人話deer deer一定係壞人/deer好差唔應該痴埋去/唉/同deer一齊曬左ge/deer痴埋ge到/ 我地睇網上言論做證據 所以比ge客觀！
不停反對ge嘅行動 然後: ge呢排開台好sad 實係因為deer衰 唔係因為我地係咁踩deer！ 我地踩deer係ge想見到嘅事！ 係為佢好！

有得做幸福賓周都OK啦

真 出少句聲 其實已經算係幫忙
尤其是係而家又國安法乜乜柒柒 個人已經down
仲要處理埋啲"為佢好"嘅fans 你估GE唔攰㗎？

講你兩句又話風紀 又話管理呢個post
仲走去唔關事既post話jfft del人留言
喂哥仔 尊重下丫

連登post係咪對個黃姐冇咩好感 想跟定風向站啱邊先

其實點解冇好感

佢回歸唔係好事其實....前幾個po都有大把人唔中意佢。老實講，呢條女係背後做左幾多野，耍左幾多小手段大家真係唔知。你地覺得佢真係因為口罩件事先嬲咩？佢只係借JFFT收觀眾做兵咋，依家佢地有個DC大把兵日日圍住佢轉呀，收夠咪唔睇囉。對外就話自己嬲所以唔睇，對內就話自己完全唔care，係唔想睇。不停撚觀眾，永遠作個故仔同返自己班兵講扮受害者。條友其實真係好嘔心，唔明點解個時chatroom可以洗好正好正...

喺呢個台嘅女觀眾真係樣貌稍微好少少 主動啲call下上去又肯圍爐搞小圈子嘅話真係就好多仔狗衝

咁都狗衝係咪未見過女人...
但唔排除有人係真係想識多個朋友

應該有嘅
細B都得啦

我都唔知 我平時聽live覺得冇乜野

証明其實呢個世界狗公何其多
有時聽紅線都覺得班仔真係猴禽得濟
流晒口水汪汪汪趕住想屌西咁

我當佢唔熟玩玩下都可以錫細B
點解GE做咁多野都...

希望佢有d良心

GE值得更好

床哥對隻錶好似0興 真係有機會係旋風見到

真係
我翼世一

GE多謝你關心

Alma bb做咩刪晒ig 相

建議唔好講咁多鹿 唔係又有中立撚身痕出黎做大台肅清大家

原來係咁，仲以為係大呆獸借台溝女溝唔到黃姐周圍唱佢收兵，搞埋D觀眾糾紛搞埋床哥，床哥又唔幫大呆講返句公道說話，話晒入室大弟子。黃姐真係惡毒啦，居然祝床哥生日快樂。

真,如果大家有睇過鹿既twitch直播 , 同IG開既live , 都知條女係咩人
跟本正常人都唔會鐘意呢條女
虛偽 , 無病呻吟 , 貪錢 , 係仔就flirt
想雞翼好既人 ,都唔會想佢中埋呢d女到

我見床哥同黃姐好friend 仲以為冇乜野 原來背後又咁多花生

原來係咁，但係你估下係邊個表白先嘅，到底係邊個溝邊個？有時啲兵真係同藍絲一樣，事實放係眼前都唔願意面對。你以為你女神真係咁多人溝咩

爆post了
希望下個新post集中返JFFT , 唔好提太多其他人

不過就事論事 黃姐送口罩比jfft佢地個timing據我所知在日居民都係難撲到仆街 如果一句話佢想收兵就抹殺左佢呢個舉動嘅善意 好似又有D唔公平

完全唔知咩事
有d「背」

你講到床哥好恨佢出現咁，真係唔好睇到自己咁高先

點解我get唔到依個意思

武裝色乳頭

網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (11) 耕田床 灰姑良 轟焦翼 三高米

唔排除送口罩都係提高自己地位嘅方法
做到比大家睇自己真係人美心善

太陰毛論
Btw 完全唔知咩事

當時日本比人掃到0口罩賣 amazon 樂天比人搶到要set rule限一
用呢D黎提高自己地位 咁我都幾appreciate佢

點解做野唔可以一件事還一件事
收兵就唔可以真心中意jfft?
果時日本本身都比人搶哂口罩
睇佢story都見到佢有周圍搵
利申唔知收兵果d係咩事

又免費幫人宣傳

幫你訂閱姐
之後做唔做得起都係靠自己

呢類女仔係咁 隔一排就會放返出黎